{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004297",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산골마당펜션"
    },
    "text": "当山里マダンペンションは自然の中に位置しており、山や渓谷が周辺にあります。 ここでは散歩を楽しむことができ、前にある澄んだ渓谷で水遊びもできます。 家族や団体で楽しい時間を過ごせるペンションです。 旅行をしたい方もいつでも歓迎します。 入室時間は午後3時から夜10時までで、退室は午前12時以前です。 次のお客様のために時間を守ってください。 個別バーベキュー場を利用でき、ビームプロジェクターとスクリーン付きのメゾネットタイプのセミナー室もご利用いただけます。 ペンションの庭にはフットサル場もあり、朝食と定食メニューを注文できます。 様々な食事パッケージメニューも提供しています。 周辺には古東山、トゥムルモリ、洗美苑などの観光地があり、楽しめる旅行地も多いです。 駐車も可能で、ペンションのすぐ前には良い渓谷があり、水遊びを楽しめます。 山奥の庭ペンションで楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "山里マダンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "山里マダンペンションは自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "山里マダンペンションの周辺には山や渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "山里マダンペンションでは散歩や水遊びなどの活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションはどのようなグループに向いていますか？",
            "answer": "山里マダンペンションは家族や団体に向いています。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "山里マダンペンションの入室時間は午後3時から夜10時までで、退室は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションではバーベキューを楽しめますか？",
            "answer": "はい、山里マダンペンションでは個別バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "山里マダンペンションにはビームプロジェクターとスクリーン付きのメゾネットタイプのセミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの庭には何がありますか？",
            "answer": "山里マダンペンションの庭にはフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションでは食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "山里マダンペンションでは朝食や定食メニューを注文できます。また、様々な食事パッケージメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "山里マダンペンションの周辺には古東山、トゥムルモリ、洗美苑などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、山里マダンペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションの近くには良い渓谷がありますか？",
            "answer": "はい、山里マダンペンションのすぐ前には良い渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山里マダンペンションで過ごす時間について教えてください。",
            "answer": "山里マダンペンションで楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 571
    }
}